我係悠二到砌機，就係等機會開post 屌爆佢搏賠償

唔係我洗鬼等咁耐貨咩

珍

針

我試過買左成年，話壞壞地佢就換比我，

支那狗心態
咪繼續貪小便宜囉支那狗賤種

悠二善堂

我早幾日喺悠二嗰度切機
但我收到機嘅時候，走線走到咁好似唔係好掂？

悠二可唔可以回應下我

笑到仆街

見過巴哈有個case係cooler master漏液，有專人聯絡個客，鞠躬道歉，仲要賠償埋成部機價值，叫個客唔好因爲咁而唔用cooler master產品，人地對散客都咁認真，呢種先係客服。

咁係cooler master廠做野
唔係間店做野

香港班品牌代理
唔驗屍咁驗已經要還神

所以先羡慕台灣人電子野全部係台灣有總厰

佛系走線

傻系走線

一間台積電同科技園就搞到台灣好似科技大國咁

班傻西仲笑台灣賺左好多中國錢

班連登仔好難服侍

EATX箱都搞成咁

Ching 識啲野

磨擦力驚人

咁人地一向3C大國

摩擦力

EATX 先易走線啊
塞晒d 線落去冚埋個蓋
即係幅圖咁

所以油耳最鍾意砌ps15b

錯喇
油耳最憎係· Fractal Design

fractal design era